荷蘭髮型師自製防護傘抗疫

咁撚牛b
鬼佬真係高上民族
咁撚on9得鬼佬先諗到

牛乜撚野b

對眼呀天才

佢應該要學啲醫生咁隔住個顯微鏡或者望住電腦郁手

牛乜撚野b
大陸閪真係低下民族
咁撚戇鳩得大陸閪先做到

我屌你媽b啊
牛b